有冇人爆左機後一直都好懷念witcher3?

witcher3個世界真係好難忘,個世界同故事,真係好驚以後冇呢種game
成日有種想重打既感覺
但佢又真係好長,又驚重開

來一局...

係正, 但唔懷念, cyberpunk 2077一定會更好

仲有幾耐
可能2077年先發售

做咩巴打先日開神作追悼會
巫師3永遠係最好 算係好頭好尾 完結咗個三部曲

宜家尊心等Cyberpunk

成日

一定唔會耐得過FF7 remake

係咪石之心同血與酒之後無dlc啦?

我怕出完啲ff fans暴動

冇啦

間唔中都會開黎去叫下雞

遲啲出番部pro機配ssd先玩多次

唔會懷念,因為爆左機仲玩緊

騎住蘿蔔仔 周圍跑 睇下風景

bad end左仲懷念 而家都未打返個good end

呢d風景game有咩好玩

有呀屌 已經爆咗兩次機，呢幾日又down番準備爆第三次。好想佢出巫師4，可惜confirm咗唔會 或者有始有終，都係令佢可以上神枱嘅因素之一 唯有接受現實

其實我覺得佢可以出得個dlc，我諗好多fans都會接受到

隻game 真係好撚正,畫面劇情同個自由度
爆過一次機知道左主線劇情令我冇咩動力玩二周目

入去聽下bgm 行下個世界 好似去左旅行 好放鬆
極少有game想一直都唔會打爆 可惜都係會爆

出vr版得唔得

正常 我都係玩完一個長編rpg之後一段時間抽離唔到個世界 個人會好空虛

係 搞到好驚開新game 屌
動漫又係game又係

我抽離唔到昆特牌就真

個女俾人綁走咗但你叫玩牌就即玩

炒到班NPC無晒錢賠
佢俾包薯仔我當填數

出部pc 好過

好似唔係唔出 係唔會係geralt嘅故事

玩埋一二代

巫師最出色係個代入感造得好出色，完全融入左個世界

仲喺hardisk

其實我想問呢度有冇人真係100%清晒D任務

昆特牌收集清唔到

見到有人玩左百幾個鐘 最尾拎Bad Ending
真係會崩潰
覺得隻game某程度上係考你識唔識教仔

個女要你偷馬陪佢搞事又剩
之之都唔陪佢癲就走去死

1take good ending

如果witcher3 出VR就仆街了
一定唔想抽離

葉奈法

血與酒先最正

玩完之後再睇返15年個trailer

Greeting

前排online特價買左個年度最佳版 玩左幾粒鐘
請問支線任務洗唔洗做?
如果要做既話 洗唔洗做哂?
如果唔洗做哂既話 邊d 要做 邊d 唔洗?
利申休閒型玩家 得閒先玩 會留意故事

全部做哂啦
RPG遊戲唔睇劇情有咩好玩
當然你都可以唔做, 個系統又唔會強逼你一定要解支線先可以解主線

佢啲支線個個都好高質，我自己就全部清晒

個尾埋得咁好, 如果再出4我第一個屌柒CDPR
寧願佢出前傳, 講下幾百年前Witcher呢個職業最巔峰嘅時期
最好搵Vesemir客串下

除咗昆特牌同啲問號之外，其他全部清哂

啲音樂，建築風格， 場景都好正

啲支線又好玩
本來以為係啲簡單無聊任務
結果內裡暗藏懸疑
探究真相會引來殺機

So long

爆左3次

我問號都清晒
DLC新加嗰啲係幾有趣, 會同主線支線有關連
舊嗰啲真係不了, Skellige嗰啲全部都係尋寶做到想嘔

有啲問號位置喺個山，好難先上到去，但又咩都見唔到，定其實喺地底?
同埋水底嗰啲都好煩，俾啲怪狂咬

其實好惡趣味
差唔多所有事件都係冇好下埸
人性黑暗面

不論神級畫面, 劇情
音樂, 動作都好出色
剩係嗰兩個收費DLC已經可以當獨立遊戲
利申: 死忠, PC同PS4都爆左

total玩咗幾多個鐘?

解任好快唧
煩嘅係爆頭盃同海中心堆問號

PS4 白金玩家

我600幾

我慢慢玩, 清晒任同問號大約150個鐘
未計二周目之後

未必一定喺個問號上面, 周圍搵下有冇山洞之類

買左副昆特返黎 但冇對手

等多半年出昆特牌正式版

好想買實體版 唔知邊到有

Beta皮以收
半年後淨返幾多人玩都難講

taobao 但唔平

依家得閒開下儲下錢

有繁中? 質素OK?

真心覺得已經係神作, 玩左幾年都未玩完
如果有埋dragon age咁o既同伴係統+戰鬥做好D就完美

唔係咁鍾意witcher，雖然都算得上神作但witcher個人覺得有點好怪
自由係算自由嘅，但我覺得設定左做一個獵魔大師但為左遊戲性又要由一玩起
同埋我個人唔鍾意爆機之後返返決戰之前個時間線，仲要冇得見d舊朋友

血與酒個end先叫爆機 完得好好wo

我都係
玩左咁多粒鐘之後bad end

怪獸家長先會玩到Bad end

好sad
我岩岩先爆左b&w
睇番個trailer
先知原來係Oriana黎

我諗住揀d派膠答案，但玩出火

新手玩咗幾日
想問下點樣賺錢

初期都係執垃圾, 技能點自動回血, 可以慳返唔少食物錢
唔要嘅刀劍同甲盡量買返俾啲武器商, 個價高啲
高lv少少就接多啲獵魔委託

有

無玩過1,2直接玩3得唔得

我都冇玩1 2
3畫面咁靚 都番唔到轉頭啦

開頭用錢勁 後面都冇咩需要用錢
但到左注魔就要不停loop 屠城先夠錢

Greetings
呢個英文終生受用

賣比大城既武器商會好啲，價格會高過普通村

Damn, you're ugly.

原來有好多語音版 連日文都有全語音
冇中文

英文配音都係最正
我覺得仲好過波蘭原配
triss 把聲

Triss個角色咁受歡迎, 個配音幫唔少
可惜睇過小說都係揀返Yen

希里
好想做鬼父

有玩過第一集嘅人應該都唔會鍾意triss

石之心dlc

Farewell

Steam特價緊

PS4都係

係老鼠塔殺左個係咪老相好黎
咁狠心既

其實傑佬真正熟嘅女法師得triss同yen
其他都或多或少有d仇
畢竟係班女巫會帶頭綁架ciri

Keira metz?
做咩殺左佢 我最後叫左佢去kaer morhen 幫拖打wild hunt

選左咩佢係都要拿左d 書 就殺左佢

果陣sem break玩每日打幾個鐘都可以玩足成個月先爆
揾吓裝途中見到有任有問號又搞一日

個城真係好正
玩咁耐驚 第一次覺得呢個真係一個城
又夠大又有規劃 真係好勁班團隊同好用心

史凱利傑群島，bgm、風景正到沉醉其中，成日分心騎蘿蔔騎到唔知邊度

仲喺史凱利傑

威倫大啲定係之後會去嘅陶森特公國大啲？

你唔好收佢個卷軸
同埋唔好太正義凜然

你話關心佢去向
佢會講少少planning

之後你俾意見佢
就會自動叫佢去Kaer Morhen幫拖
佢都係重要角色 同埋屌咗就留佢一命啦

Save多啲有啲嘢返唔到轉頭

果3隻女巫最後係個山洞煮完人之後俾主角打死,有隻死唔去好似搶左d野變雀飛走左,有無講隻野之後點

bad end 左你就可以搵佢尋仇

快啲出新嘢但唔好第一視點好嘛

我都係呢幾日又玩翻
不過之前都其實無玩爆機

買PC版定PS4版好？

總之就係唔好清？點
唔係玩到出年

ciri死左我喊到仆街

白金時間要用好多 但係難度高唔高

爆左機good end
一直都未玩2個dlc放低左
因為買左年度版連唔到落普通版save
一見到重玩百幾粒鐘就
但入面bgm真係好正 由戰地走到大城市 見盡唔同人既生活 好難抽離

Game比起小說多任務多怪打，書入面Witcher根本夕陽行業成日冇工開

有條支線好深刻印象
就係geralt hi撚大咗 roach識講嘢 一齊查案嗰個
一路玩一路鳩笑 啲對白又戇鳩

真結局係dlc到都唔玩

洗唔洗由第一集玩先

爆埋血酒 同ciri 一齊番屋企

其實係咩類型
Open world 跟住接任務做咁？
主線視乎你點決定而有唔同結局咁？
最近我女朋友想玩但唔知岩唔岩佢玩
我又未玩過
係咪最好一次過買埋dlc ？
唔好意思唔該晒大家

個人覺得唔洗，開頭講哂背景世界觀，鍾意玩先番頭兩集都未遲

有主線任務、支線任務、尋寶任務
地圖係跟主線咁開，開咗嘅可以自由行
無錯，結局係會根據你做任務時嘅決定而不同
如果唔確定啱唔啱玩，就唔洗買DLC住
如果啱玩先買都唔遲，Steam經常有特價的

唔該晒巴打
因為佢玩PS4 版 部電腦應該廢到推唔郁隻game
聽落都吸引

幾實隻game最正係劇情
如果玩記得玩埋支線，同主線一樣咁好玩
一開始慢慢玩，任務揀返等級差唔多嘅，就唔怕唔夠打，同埋可以睇怪物圖鑑搵弱點
決定如果怕揀錯，就上網睇
因為我都有試過唔想殺錯人後悔而睇過

Enjoy

係好正 好多選擇既世界
就算一個支線都好多選擇
你決定會改變人或村既命運

Make you choice and never look back

thanks bro
都岩既 最近玩detroit又有呢d選擇 佢都係咁上網睇返唔想後悔

佢好驚玩到bad end

呢個係最正任務之一

馬仔個配音好撚鬼馬

傑佬：跑啦 跑！
馬仔：我咪跑緊囉 屌你老母